申請唔到firstrade啊！！！

入完所有資料後，最後彈個“你的開户申請出現錯誤“，又唔可以申請多次。Email客服又唔理我

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel收入及在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

用IB啦

污糟錢 （集思廣益）

再試下 依家開戶有錢送

啱啱用匯豐TT左 兩萬蚊美金
唔知嗰邊幾時到帳呢...

好快
一兩日就會到

same here, 巴打用 BNO 定特區護照開？

開完無用，轉用charles schwab

用特衰開
佢話我本passport唔得

我重新upload再email同佢講我本護照冇條碼
兩日後覆我話見到我重新upload同批左

特區，等左一日之後比我重新申請

我超快開到wor

今日第一次入金，估唔到電匯半日就收到，仲以為要三五日

早上匯
當晚 開市後半個鐘收到
大貓

收左幾錢Charge？ 入完之後幾耐有 buying power？

好似$80港幣
當日早上匯錢
當晚開市後半個鐘有得買貨了

多過2000鎂 即日入到
少過就 1到2日

我入40000美金都係即日wo

我用支銀匯出 5000 美金左右，支銀收 52 港紙，收錢時發現再扣咗 23 美金

中間行收左你錢

但匯豐唔洗收
匯豐美國分行會幫你做埋
唔經第三方

HSBC total 食左我100HKD,
不過我照claim佢25USD
唔知成唔成功呢

成功

1個月可以claim 4次架woo

死左機

窮撚得2000本金 8仔係咪好過入ft

係咪得匯豐可以咁玩？ 但匯豐rate最差
用恆生兌完再轉過黎先係咪好啲

去兌換鋪買美金
排隊入匯豐
但每日 只限$1500美金
要排好多日

滙豐過錢一定要電滙？

人手換就不了
local bank轉美金應該無charge 啦？

Citi free, 戶口有錢即時

我支銀換>牛牛>HSBC>FT

得4K cash
但係可以買7k貨?

點解要經牛牛？ 中銀轉hsbc要錢？

YES

都係幾十蚊姐

支銀 CHATS 轉出免費架

citi priority? 中間個間銀行係咪都冇收錢？

更佳實惠—將現金管理帳戶的最低存款要求降低到100美元，讓更多人輕鬆申辦。並且您每月第一次使用借記卡（Debit Card）所產生的3%美國境外手續費將由我們補貼。

宜家firstrade張debit card係咪抵玩左?

好似balance要10k以上先有得waive第一次change
點都好過以前既

Citi priority而家等於普通戶口，無中間銀行費用，Tt幾多ft即晚收到

咁可以用Firstrade visa debit card topup revolut usd/eur/gbp account, 我測試過三日後回3% fees.

(但revolut 本身用美國卡topup, 會另外收1.6% services, e.g. topup EUR50.-, 要用EUR50.8 )

總好過每次一定要俾USD50.- 手續費匯走firstrade account 之＄。

係咪得架啦?
點解無得再確認...

Firstrade點入錢

2000美金本 唔急拎
ft定8仔好

8仔有最低存款額

一般你申請補貼後，約3-5 working days 會收到USD25.-

而家firstrade匯出都好似平左，之前好似係USD50，而家係USD35

上星期upload form申請咗debit card
email都冇個
係咪會靜靜雞寄卡比我

自動寄卡去你屋企（UPS or Fedex)
如果沒有人在家，會以短信或擺低張卡叫你指示怎樣領取（如再派多一次，放在智能櫃等你取等）

thx

以前70 屌佢老味

小額匯出，可用Firstrade US VISA debit card topup TransferWise USD (1.2% service charges) or Revolut USD (1.6% service charges) account.

(香港客戶之Firstrade US VISA debit card - ZIP code: 00000 )

當然你本身要有以歐洲地址開戶之TransferWise or a Revolut Account.

有無巴絲用緊FT

想知應補繳金額係咩嚟
我見好似要比錢咁

$20000 都無？

戶口唔夠錢借左佢錢買貨？

唔係話美國停左寄件黎香港?

有咩用

沒有停，只係慢好多，唔保證送達日期及時間。要慢慢等番至少一、兩星期，甚至一個月。

可以當間尺
將啲東方界開一行行咁服用

啱啱開完戶 想問下係咪要填form?
因為佢email淨係話可以入錢 但見其他po話要填forms

可以入錢即係可以trade啦
如果申請debit card 要填form

thx 巴打

咁W-8BEN表格同電子交易服務合約書係咪開帳個陣已經自動幫我填哂

我記得係填哂

最少7工作天，仲要美國一來一回

唔該哂巴打解答

用mouse或者手機劃簽名o個份

係咪上載香港身份證正面同背面就OK？ 但背面無簽名

上載passport.

香港特區護照 或
英國國民（海外）護照 或
英國本土公民護照
或
其他passports.

想請教下持股總益損果度有無計埋已收股息？

用咗不推文